手機成日自己copy啲野落個剪輯工作列

部手機係lg v30+
新買到手唔夠1個月
大概兩星期前開始，部手機間唔中會copy啲亂碼(似係啲驗證碼嗰種「fKiCxF26xO」)

利申已經揾過google小老師幫手
網上都係話係淘寶啲app作怪
不過重開手機同del app都冇用
有冇ching可以教下小弟點搞先可以解決到呢個問題

Sor for 1999

用得淘寶就會用得其他支那app
唔使審 抵死用支那app

一定係支app